港女最下賤最臭既口頭係咩

我覺得呢幾句

正常社交姐 朋友唔係男就係女架啦
每個人都有過去
我好阿p是a你咁做 但我覺得xxxxxxx
其實呢...你(根據經驗其實呢你之後一定係仆街野 )

口頭蟬 漏左個字

你理得我姐
我中意點咪點

著撚左

所有粗口
無啲風度（西面）
扣晒分囉
哦，係咩
快撚啲啦

the best is...

望住電話應你 哦係咩

I mean ...

想睇肥絲點幫你改
末期語癌

咁撚長邊記得點串呀
大家明就得啦

原來係英文

臭你又奶

OMG

你究竟up乜撚野

但我唔明

阿p是a = appreciate

屌你諗左勁耐

同佢做朋友
但對方成日講呢個狗公前，哪個狗公後

我覺得好xx/唔係羅

咁都明 好勁

屌你啲英文咁廢既

我錯囉！

多謝你

咁都諗到

準備屌樓豬1999
原來係英文

I mean

Between, 潮文

下

No offence.....

well...

you know....

to be honest.......

唔好意思啊 我份人係咁mean架

都唔知係咪男人黎

咁都譯到

鐘意我就包容我既過去

講呢句既人係垃圾 渣滓

合理化自己既過錯 仲要令人負擔佢既過去

Everything before the but is bullshit

見個post冇負評以為得我唔知咩黎

人地個男朋友xxx，你就xxx

你都唔愛我

我同你價觀唔同

講呢句嘅人好多連自己價值觀係咩都未知

唔鍾意咪分手囉

[quote]我覺得呢幾句

正常社交姐 朋友唔係男就係女架啦
每個人都有過去
我好阿p是a你咁做 但我覺得xxxxxxx
其實呢...你(根據經驗其實呢你之後一定係仆街野 )[/quote]

摺

比啲上進心啦

xxx囉

你唔愛我啦

搵得xxx萬⋯⋯咋？
渣xxx⋯⋯咋？
住xxx⋯⋯咋？

是日笑話 阿p是a

你明唔明我講咩
呢句聽到火滾

唔係咩唱反調，真係唔撚明

阿p是a

呢句堅扯火
潛台詞：要你個智障仔明就難d ga la, 扮明啦快d

明明佢講緊d小學雞常識

好撚憎人講appreciate

I WAS LIKE

屌
本身想入黎屌港女，點知見到阿p是a，笑到停唔撚到

係時候巢番達文西本筆記比你解讀下

之前去食飯見到人地枱港女
明明碟野都唔算大
一上枱就話
it was like so飽 lorr(卷脷)

屌
謎語人咩!?

Fine

聽到呢句即刻想打柒佢

條女岩岩先講完

達仔：fine~(鼻音）

你唔夠上進

仁心解碼

下 真心咩？
下 認真咩？

唔緊要 我都冇嬲

有時係明明佢好簡單野都唔明，
但又要你buy 佢個套，
你唔buy 佢就覺得你唔明、問你明唔明，
你話明但只係唔同意佢又唔撚信，咁你問黎把撚咩，
真係想屌撚爆佢

是日1Q題

好唔fair囉

上進d啦

Fd唔係男就女

光明正大媾仔 然後就會話 fd黎咋嘛

都要有人明先得嫁 清 係咪撞壞左個腦

我係咁㗎啦